如果bb成功出世平平安安，咁佢就係我哋香港BB

將會由佢帶領我哋去對抗整個極權政府
我哋一定會守護住佢

吓，有冇問過人地

唔好撚講呢D無謂野啦
做乜鳩有D人咁撚中意攪埋D咩「台灣之子」、「香港之子」呢類咁既野
平安就平安 唔撚使講咁多呢D稱呼

樓主就係香港士氣師

唔好忘記831

佢係香港出世 唔係香港BB 唔通中國BB咩？